發現仲有內地團出現市區

認真想知點解仲會有中國旅行團出現係市區？應該唔會強制隔離之前已經過左關啦？有無得舉報？

播毒？

咩叫「內地團」？

香港既「內地」係元朗定大帽山？

乜撚到講野完整啲喇好麻